大家粒電容量仲有幾多？

我果部係7仔黎
由佢一岀用到宜家
3個月就冇佐3%係咪正常
咁落去會唔會好快打柴
其他巴打粒電仲係咪100%?

唔會
利申：讀電

我7plus仲係100%
9月尾開始用

上年十月尾買既6s+

我年頭買6s+, 得番80%
但voltage 4.2V, cycle 388 唔知關唔關事

兩位巴打差唔多換電啦啵
聽講低過80就要換

巴打係咪好錫粒電
冇叉住黎玩

Thank you巴打
不過真心覺得有少少倒水

5s用左兩年幾仲有83%

咩app check

通常可以用幾耐？

同問

Battery life,不過我覺得係參考用
Nga Nguyen 的 Battery Life: Your Battery Doctor

最多一日

iPhone 6用左兩年

對上兩個月前換左電

2015年7月買既6

兩年前既6+

用左冇一年已經83%，仲成日冇啦啦跳電之後熄機，apple care未過，去搵天才又話冇問題冇得換電

用左2年 6+

上年九月尾十月頭6S
上個月去蘋果check 82%

用左一年既6s得返79

就黎兩年嘅6 88%
但係依幾月倒水咁
我諗4個鐘到就冇晒電
未check之前仲以為得番60%

same 2年 6+

上個月買

上年10月買 6仔

原來電池唔係舊舊一樣容量
我1810

6s首賣第一日機
早兩日去搵藍精靈check都仲有94%

從來唔會差過夜
有邊差邊玩

6仔用左一年

6仔用左年半
年半黎晚晚瞓教就叉電到第二朝

2015 9月6s

6仔用咗年半

7仔

諗住入黎睇 capacitor

7仔一出用到宜家

依家無得睇cycle

上個月換左翻新機 粗用

有無巴打知道上apple到換電要幾錢到

上年10月買 6s

Iphone6一出就買

一年 6s plus 95%
7 plus 100%

另外四年 ipad4 85%

7仔 用左1 個月

兩年前買嘅6仔

我之2部6s+ 同你一樣2015年10月買，11月頭用，早輪一樣得番84%左右。我冇咩打機都咁。似乎係個常見損耗

9月買7仔

咩app 部6p差左好多 可能用QC就會咁

同樓主一樣 細7 冇咗3%
平時用吓社交app聽吓歌usage 5-6個鐘
都覺得啲電好撚倒水

5個月se

7plus 11月中用

呢d app 完全唔可信

iP5s 用咗兩年

我早買過你都無事

iphone6 93%

同你一樣

7 一出到宜家

殘体

巴打你喺咪成日一路叉電一路用電話阿？

乜6s出左兩年啦咩？

好似2015年頭買
好似係

利申
幾個星期前換左電
原本個舊得翻500

用左一年 得返75% 經常用ipad charger叉過夜

用左三年幾既iphone 5s

巴打們係咪要約天才換電？ 我約極都約唔到

7plus 9月22號買既

yes 好撚廢

6s 用左3個月到